點樣調整心態面對前度？

當初性格不合 我主動提出分手先
散左後懷疑其實佢一早同人有路
(搵到蛛絲馬跡)
佢地依家仲一齊緊

8.18 維園見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

聽日見

Push

算啦 你都係唔甘心姐 都唔係仲愛
調節下心態重新出發啦
818見

點樣令自己唔好執著係要活得俾佢地好/想睇佢地幾時仆街死既心態
其實平時都無乜野 一聽到人提起佢兩個就炆
818見

幫人教仔真係好慘
分左手一定會唔甘心架啦 話曬益左下一個

利申 借男友ac

重點係溝左佢好兄弟個ex
唔明咩心態先食得落
後來發現條女一早已經有心乘虛而入
所以而家佢成功左應該好開心